香港冇言論自由真係抵撚死

之前見到有條友係連登話食大麻犯法所以唔可以討論

先唔講我對大麻嘅睇法， 但係犯法就唔討論得呢個logic真係好戇鳩

港獨夠違反基本法啦， 咁代唔代表唔可以討論？

喺支那， 你講一啲對共產黨負面嘅評論夠犯法啦